今日係club同條女flirt咗成晚 結果搞到入醫院

本身大家都飲到ringring到咖啦
佢話想揾地方休息 我就緊係仆住話好啦
因為驚一去廁所條女又唔知走咗去邊
所以我忍咗好耐尿
見走得我緊係去放個水劣返幾下鳩warm up下
本身我哋兩個都腳步浮浮咖啦 要箍住一齊行先得
去個廁所門口 條女話要入埋去
平時就地正法都冇乜所謂
但係我真係好急
叫佢等一陣乖啦比條活力充沛既巨龍舞

佢死都要入去
我依個時候唔知發乜嘢癲
諗起鼬平時兩隻手指篤額頭
我有樣學樣 最死我真係好撚ring
一下唔小心大大力插咗落佢隻眼度

3/10

唔知你講乜鳩係度

仲未酒醒

佢隻眼過咗陣好似出咗天照咁
佢話要揾地方休息 結果得償所願

文筆又差

故事又戇鳩

仲加埋你個死人閪樣 我真係屌你老母 差D一拳打撚爆個mon

真人真事
如果比人告我老婆一定知我落club

Up乜柒

我都睇唔明佢打咩鳩

結論：樓主想督人隻眼，點知督錯屎眼，而家等緊比人告

睇你都係仲醉緊 早抖啦好嘛？

樓主: Eats, shoots, and leaves

我係呀